【黃世澤談總辭】：最戀棧權力就係熱狗呀，焦土呀果啲人

8:20
最戀棧權力最在意權力就係熱狗呀，焦土呀果啲人

12:00
呢件事我唯一信就係信soloman yue, 其他人唔好亂咁解釋
叫我搵袁弓夷合作既留言我全部ban

13:50
老蕭講新加玻唔好亂UP唔熟書就唔應該拎出黎講

我聽左成段
我覺得最唔撚熟書既就係佢
佢成段叫人留任得2個考慮
1. 戰略合理性考慮, 要用rational方法去達到成功, 入去做到癱瘓議會就OK
2. 留任有無涉及大是大非既問題

佢係咪唔知改撚左議事規則, 拉布都可以俾人踢出議會
癱瘓議會癱條毛呀

成段廿分鐘主要都係用屌熱狗垃圾黎做論據去支持泛民留任
咁同美國班撚屌話投joe biden原因為because he is not trump有乜分別
論據空泛, 呢D政治評論員食屎啦

留同唔留，同樣都係有利有弊。

留者，有班議員，點都可以保護手足（如果許智峯唔係議員，晨早俾黑警拆骨）。又或者可以用公務探訪，去監獄關心手足情況。

當然留最大問題，就係會做成分化。我地行到今日，靠既就係團結

係咪訓左半年
鄺仔近排果次咪俾人直接推低捉走 野都講唔到
只係佢地無咁大機會被起訴，可以無成本重覆俾人拘捕多幾次
做多幾單新聞，畫面靚囉又係
而家檔唔到架啦喎

同埋鄺仔都唔再出黎啦而家

駁唔到

其實有第三條路行
政事台討論中

佢試吓唔係議員？黑警唔砌佢生豬肉，再打鑊佢，我跟你姓

認真，佢地冇議員身份，佢地就乜都唔係。我對佢地留任或唔撈，係冇意見（所有野有辣有唔辣），只係唔想大家一面倒而屌，要諗清楚當中利弊。

討論第三條路係好事
應該set返幾局棋反咬佢一口

所以如果公投的話
我傾向係逐個投留唔留
相信某幾個大家都想佢留住議員身份

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

係咪講緊呢個?
但泛民一定會當睇唔到
過左海就神仙

一定要發大黎討論
俾壓力泛民
或者呢個意見係heidi chu或者慢必等政治人物口中講出黎可能會更大迴響

FYI連仔好撚鐘意放D對泛民不利既討論由時事台搬去冷清既政事台

如果我係泛民，就會踢返個波俾中共。

既然想合作，咁要傾條件，首要釋放所有手足，對港共係零成本。如果有誠意就應承，否則就拉倒，以免自己做橡皮圖章。

走返去講BNO 算啦世姪

呢個都係其中一個方法

暗屌埋袁公係鬼
岩岩條片仲講邊個袁公就ban

講BNO 係幾好，不過呢就唔好講到泛民個個都好偉大咁

屌你老母啦黃世澤，梁頌恆游蕙禎被人DQ嗰陣其他人去咗邊呀
熱普城道德上腦？係嘅熱狗班撚屌個個都私怨，不過屌你老母你班泛民都唔好得去邊咋，係去到呢幾個月泛民啲人先開始衝咋。
我洗唔洗揾返2014年大台班人講邊個再衝邊個就係鬼呢句出嚟呀？
唔認同泛民就係鬼？MK水泥隊？咁你同共產黨有咩分別先？係得連登啲小朋友同埋舊年先開始關心政治嘅人先會信你咋

BTW 叫泛民總辭好似係林夕叫，咁林夕又係咪熱狗呀？

泛民不總辭，還待何時？ - 林夕